(理性分析) 泛民 已無能力跟勇武示威者割席

泛民已無能力跟勇武示威者割席。泛民可跟熱普城切割，但無能力跟絕大部分勇武示威者割席。

因為，泛民之前緊密支持勇武示威者，就算係絕大部分不參與勇武示威既人， 都已經將泛民和勇武示威者視為同一team人。泛民已經洗濕左個頭， 無得轉彎。

如果泛民日後在任何時候跟勇武示威者割席， 唔只會係選舉慘敗，仲會係政界徹底死亡。
當年，法國共產黨(反對黨)見到「勇武學運」民意開始淪喪，企圖跟勇武抗爭者割席, 結果兩面不討好； 法國共產黨隨後係法國大選徹底慘敗, 之後在法國政壇永遠不能翻身.

而且， 中共都唔接受泛民投共。 當年民主黨支持政改方案後， 在選舉大敗，中共都完全不幫忙。

事到如今， 泛民只能跟勇武示威者「贏就一齊贏， 輸就一齊輸」。

ps: 當然， 我並非指示威者可以莫視民意。
法國「勇武學運」民意大失後， 法國執政黨在選舉大勝，成為徹徹底底既大贏家。
後來, 好多「勇武學運」參與者承受不到失敗, 紛紛自殺。

補充

法國「勇武學運」由贏變輸, 學生與反對黨同歸於盡

我無野講

推